已經四日冇嫖過

感覺今次真係會擺脫呢個習慣 然後遇上一段美麗動人嘅愛情 同一個善良純真嘅女孩長相廝守

清加油

覺得護清係愛情經驗好厚嗰類男生..

覺得昂清係愛情經驗好乾淨嗰類男生..

清覺得就快30碎都咁乾淨既男生有咩特質

樓豬講吓自己有咩特徵ok？

唔想識到雞蟲男朋友...

樓主之所以戒唔到呢啲劣習係因為未遇上我

有自己一套 don't wanna be somebody

覺得李彩演係kpop top 10

我識咗你年幾喇喎

唔嫖點遇到咁既女孩==
你以為沒付出就能有收穫嗎？

咁都得..=.=

你叫開個啲係咪都大過你 好似好多北菇

本來想玩平啲但慢慢發現自己本身就中2姐姐..

邪骨口爆有冇玩

繼續咁諗會成世溝唔到女...

你叫開幾多碎

樓主之所以戒唔到呢啲劣習係因為遇上我

淨係呢句都知你一定係一個好好嘅男仔

帶袋中出, 真係叫G最唔好玩之處, 所以好好咁識返條大波女, 中出至夠Feel............